有冇人有呢張高清圖

好想set做wallpaper

pish 有冇人知?

推

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

好想要

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

最好有full res link download

push

跪求

唔知高唔高清

多謝各位巴打

原圖好似有3000x2000但搵唔到source

Artist:
Download:

多謝咁多巴打
連我一位50幾就嚟60歲嘅阿sir都話要set嚟做 wallpaper